錫迪安被炒倒數區

沙蛇輸作客入球都即刻收皮，錫迪安今日內唔落台真係冇天理

戰術錯誤逼害美斯，搞到球王有陰影，晚節不保，抵炒啦

依家都未有消息已經好勁

美斯半場入更衣室已經同佢講執包袱

岩喇 走咗換個沙里上黎

係都炒班高薪厚職老嘢先啦

炒左了

BREAKING: FC Barcelona have decided to sack Quique Setién after tonight's humiliating 8-2 defeat in the UEFA Champions League. (Source: Fabrizio Romano)

沙sir🚬

點會俾人炒呀
成個爛攤子都冇人接手啦
接左等如死
巴塞個情況好似香港依家咁

炒左啦

沙sir

出offical未
唔想跟車太貼

點會唔炒呀 唔炒都自己引咎辭職啦

大佬唔係普通輸波喎，輸8:2喎 堂堂巴塞

上年俾利記反cup
都冇炒華維迪啦

俾人炒8球都有得係到教巴塞咁能過癮

分分鐘球員挽留教練
仲要巴塞班元老都唔願走啦
新仔都唔俾上位

俾人炒8球仲點挽留重點佢先教得半年

而家都未炒已經好撚勁
我係巴塞一吹完埸已經公佈炒佢

呢隊巴塞就唔好奇望咁多啦

雲加

已炒